救護員冇權帶個公安走一 公安要留喺機場俾大家參考

一係就叫大陸派解放軍落嚟救佢啦

大家捉到鬼唔好咁興奮住

快D叫救護初步CHECK 下果條友既身體狀態先

救護帶走左就控制唔到

怕佢係死士

呢個時候有殺錯無放過

唔俾走

剪奔洲

篤腳板就知係咪扮野啦

講得啱